IQ題開估

上個POST無人LU 開估俾啲想知嘅人 覺得好笑嘅可以笑下
覺得唔好笑嘅屌細力啲

何鴻燊家族猜食物

紅油炒(抄)手
鴻猷超手

摺埋一邊啦